就快廿歲 都唔知自己想做咩

失業 窮 冇目標
好想刷首抽

放心 你30歲都未必知

就快30 都唔知自己想做咩

萬般皆下品 惟有讀書高

有出色誠個想做廢老

鐘意睇書 但讀唔成書

仲快80歲都唔知想做咩

咁要發展一樣專長 成為專業
通常建議搵你既興趣 辛苦果陣係靠興趣頂落去

大把人30都未知

細個好想做體育老師
但成績差學校禁我玩sport
一蹶不振直至現在
如果當初讀好啲書
今日應該可以靠sport入U

其實好想完成好多挑戰
但奈何冇錢冇學識

路係行出黎

唔知你學校乜野政策 冇辦法啦已成過去
會唔會考慮下啲體育類既課程?
或者唔讀書既 你依家最想做咩?

幾歲, 搵緊幾錢, 做左幾多年野

2x歲已經有依個反思已經前過好多人
巴打 睇好你

食屎啦你 廿歲 係到呻 讀多幾年書先啦

年尾廿歲 15k 今年7月做到宜家
合約工 做多幾個月失業

我反思咗幾年 但都搵唔到真正嘅興趣

做緊咩工？
explore 多d
但話你知8成人到老都唔知自己做乜
好正常

就快十歲都唔知自己想做咩

當你覺得為時已晚的時候
洽洽是最早的時候

放心啦 我45都唔知自己有咩目標

唔知做咩既時候一定係讀書
雖然都唔代表D乜,但至少個學歷係呃唔到人
始終有個學歷機會會比較多

冇前途的pt
人工唔係問題 只係想要明確 有前途職業

諗緊應該讀咩 但呢個問題諗左19年